Домашнее задание #9
CRUD приложение с Web UI и хранением данных в БД

Цель:
разрабатывать полноценные классические Web-приложения
Результат: Web-приложение полностью на стеке Spring

Необходимо:

- Создать приложение с хранением сущностей в БД (можно взять библиотеку и DAO/репозитории из прошлых занятий)
- Использовать классический View на Thymeleaf, classic Controllers.
- Для книг (главной сущности) на UI должны быть доступные все CRUD операции. CRUD остальных сущностей - по желанию/необходимости.
- Локализацию делать НЕ нужно - она строго опциональна.
- Данное задание НЕ засчитывает предыдущие!